全程戴套做愛會唔會有BB?

大家好
想問問大家性方面問題
想問戴套屌西射精會唔會令女方有BB?Thanks

男方會有bb

會令你老母懷孕 屌你老母臭閪！

會

爸爸媽媽話錫錫已經會有BB啦

3%機會

爸爸

女方唔會有bb
但係個套會有bb

男男邊會有事

隻手指公戴套

一係有 除非無

身高超過168cm就唔會

拖手仔已經會

自己打飛機都會

有幾滴射左入去？

抽出嚟個時

戴套唔係用嚟避孕㗎 所以會有

屌屎眼點會有BB

會，但爸爸唔係你

香港既性教育真係好失敗

對望個刻已經會有